點解叫it狗推薦電腦只會推最貴個幾部

明明都講撚埋筆直同需求
就乜都唔理推左最貴個部先

我
IT狗

我：近排想買部notebook上網做文書野 筆直7000左右
IT狗：xps13啦 夠用
我：下 個部成皮幾野喎⋯⋯
IT狗：咁呀⋯⋯

IT狗你的資訊很有用

commission

咁撚勁咪自己做research 睇買邊套囉
利申：唔識IT野都係自己睇硬件台學點砌list

一隻狗就代表全部狗

今日有個廢鳩同事問我notebook買邊部好
佢話有7000 budget做文書野
冇睇開notebook緊係求其up部俾佢慢慢搵啦
點知講完佢就上連登開post

Sales 就Sales LA，關IT 狗乜事~

平嗰啲it人都唔會識啦
好似我問你一二千買咩手機好咁

利申：it人

一個係人代表全部都係人？

sales 都唔識分 on99

點部正常嘅都好過跟價位點部廢嘅比你

因為部機既價錢仲高過佢份人工

平個d廢到連自己都唔想用，唔想伏人
仇人機除外

利申it人

其實做it都可以同律師一樣分分鐘計你consulting fee. 點解要幫你?

可能樓豬真係識......

唔想理你又費事屌柒你咪hea下你囉
仲要問點解

講真你咁低嘅要求你仲洗乜問其他人啊

屌你啦用cheap野又要呢樣條件個樣條件 真心答完你又唔撚滿意

汪汪

7000幾果啲用兩用之後壞左又7000

一分錢一分貨

同埋13000蚊nb叫貴你格撚左價未呀
nb不嬲貴嫁啦

後尾我搵左另一隻it狗
佢叫我唔好買dell同Asus 話有bug
之後睇埋外國YouTuber comment
結果買左部acre swift3
岩岩好夠筆直
狗同狗之間分別咁大都有既

acer 半年後再上黎問7000買咩機啦

13000 都比唔起

因為呢部已經係符合你需求既機入面最平

acer

我
另一隻IT狗

我：我想買部nb 筆直7000
狗：唔好買asus 佢有bug幾年都未搞掂
我：dell？
狗：得個樣cp值低
我：acer？
狗：唔推薦買
我：M$?
狗：垃圾黎
我：咁有咩你覺得滿意
狗：mbp

覺唔覺個對話好似問個港女女朋友今晚食咩餸咁

智障仔Acer平價機都買得落手 你咪狗囉，狗眼看人低，人類起碼識做功課，[url][/url]你依隻狗剩係識伸手hand hand
啲Youtube濕鳩評測一向都唔睇品牌純睇部機設計配置，半年後再上返黎問7000換咩機啦

但問題係 係有限筆直入面就係要買平價機架啦
唔通要點

講真自己做IT,要我買10000樓下既laptop不如唔好買

Acer

利申:非IT人 但前Acer用家

好奇想知普通人有冇必要買成皮野既notebook
個陣部acer就舊年三月買返黎既
間唔中都會用黎上youtube同埋打下文件
唔打機
去到而家仲未有咩問題

你講既top config係4k moon?
係既話你買左實後悔
1050 4k = 玩命 勁倒水同會lag
利申：賣左4k 換返1080p

btw inspiration 其實咪就係重+平既XPS(我覺得)

無話普唔普通人o既
睇自己要求

只係用慣好嘢就唔想用渣嘢
好多人都係咁

就係知平野無好

係好一早自己買左先啦 仲同你講
買acer 應該半年內可以再開多次post話上次俾個it狗fake撚左買垃圾

Acer, good luck

Acer sick ball

Acer
天堂有路你不走，地獄無門卻闖進來
自求多福啦

好憎dell 不過公司比左部inspiron我用 公平啲講都算幾穩定
不過同級我寧願買thinkpad X series
輕啲耐操啲

咁細個mon 行4k 仲要係notebook
玩鳩自己咩

屌，果啲叫sales ，佢哋緊係想你有幾貴買幾貴嫁啦！
不過如果你budget 唔多但要求多就當然邊個都幫你唔到啦！

Youtuber Reviews不嬲都參差
唔俾人地收錢幫個Brand賣廣告？
睇都唔緊要，最後買Acer
你覺得$7000買垃圾會好過皮幾買部正常機？

都係靠自己啦
好似買router咁，你幾低筆直都係叫你比多少少上R7000/68u

咪就係呃D sales 同 it 都分唔到嘅On9囉

你似港女多啲 問完人意見又唔gur上嚟開post

Acer真係...

利申用緊acer

就算係識維修識錫機嘅
我都係唔推薦買

Acer

申利MBPR